人生冇希望

係

一日唔放棄，一日仲有希望